FIFA20 Ultimate Team 討論區 (256) 入唔到隊 寧願唔中 我真係好好運 多謝EA

巴打留psn

唔知點解上個po會有1002

Push下po 撈返d手足上黎

推推先

天選之人

我都見到巴打你有運行啦今晚

好野唔到我中架喇，一隻英超tots都未見到
平常心平常心

正評可避過一劫

吉兆

正評大法

吉日

我驚係掉返轉，聽日做左你張圖個劉華揸住兩隻88軒

seth啲波好睇到

1002天選之子

seth係唔係到
想問你追和個球突然cut返入禁區個下咩黎
我慢速睇返都睇唔到係咩sm

寧願唔中真係好撚on9

我陣間唔會講d咁on9嘅說話

Ball roll > 左菇 > 插花 > 兩下X俾Kdb

你會真係唔中

打d9見到呢個人 都幾勁完全封晒位搞到我做左不射男
但係佢正選出左storyline 89牙fred同88牙碩
打打下覺得唔對路 明明同一個season獎勵點解佢可以拎到兩隻？？

呢條撚樣一開波就求我比佢贏
到我比佢贏仲要串鳩我
屌你老母香港人有無咁撚閪
打鋪機都要咁 on99

兩個season嚟

最好得華湯根
點先中到tots

唔通有bug可以拎晒3隻

上個Po講既 前前後
前鋒背龍攞波就可以用

Report vulgar user name
Can i cum pls 哩啲鹹濕野playstation應該會受理

前前後 -？前係講向9點方向定3點方向？

自膠

之前用過呢招刷倒掛

已report希望唔係呢度巴打
返撚左成日工咁攰打鋪機都要咁真係好撚燥

幾星sm?

以我依球黎講就係 9 9 3

咁唔係後後前咩

個人望向9點 9點咪前

5* sombrero flick

兩個season嚟架

GG loan moment蘇古係咪蝶巴！

唔係！
我係堂堂正正比錢買左的！
haha

屌你呀 單燈walkout?咩料84單燈？

歐聯卡係84 walkout
早幾日先中咗根度簡伏

好撚嬲 比EA撚狗咁撚

88點做 ea又撚狗

真係88

要幾錢埋單

88要70chem cls

仲要70chem 起碼30

70chem先煩

30萬做隻gk軒達神就

沙地83

ndidi 壓線完成 58分入到去開始擺 1:01先交
好彩佢比我交 唔係就真係喊都無謂 買左成100k肥

沙地嗰個抵屌喎

Pique大法goal

我得杜哥利

你入左去 就無時間限制

求其一張中前場巴西

有預感拎alisson祭完出88

得giovinco勁，陣間出番啲8384就

dean軒全面進場

咁都撚9，個個都估到87+2tots/88 ，除左cb同2張gk 無用 其他10幾隻都好有用

想拎哂堆沙特巴西佬去做英超了

ok抵

仲估聽日出 無入人

屌 淆得濟
入得幾隻87肥

我要李察阿

中中中 馬列斯

今朝入左隻阿古 入得15隻88

on99

李城中堅

都贏左ea 仲唔滿意

咁砌好似有啲不智

學識知足係好事

終於中

完game啦 照去

咁撚貴，好掙扎

Lm睇結果

好爭扎呀屌

無諗過佢玩到咁大
依家都唔知走唔走到啲87

中神軒，睇埋聽日紅卡點砌隊

拎華石出華石就慘

dllm ea 今次真係寧願唔中
利申另一隻untrade

都end game 比d掙扎

見到英格蘭旗已經灰咗

交了

要車哂落去了

來吧

唔係牙dean要還神

抵啦

一隻硬吹totssf都無中過 完全無untrade煩惱

我都唔知值唔值

急收1m 350 有意pm

見到英國旗個心離一離
福仔

唔係最好但入到隊連占士就算啦

用一隻94拉高rate定用89 88好

要知足

都唔錯啦

等埋聽日派彩先再決定砌唔砌

有冇人手痕做埋沙特聯
博中唔中giovinco

我無得做

真呀 聽日祭紅dean出藍dean

望下除左最廢個三隻啲價就知ea會出好貴啦唔通85rate squd俾你中隻兒子 henderson (Dean)就有大家份

想知自己個隻好唔好？
用jordan henderson做中獎就知

英超totssf係咪準備大劈價
準備聽日派完彩做一隻 再入埋福awb

有ndidi係後面，擺佢做改中o唔OK？

攻

慘

都係留返西甲做

打個和 有冇ching有食評

等聽日派彩先做 到時祭埋隻Dean Henderson佢

做咩個個都做
法甲有包屁意甲有牙朗西甲有美斯

屌你老母黑撚到我都係佢，用撚晒d肥撚，
聽日仲有冇呢個sbc祭撚左佢

聽日派完彩 果堆totssf會開始升番

嘩屌，燒撚咗EA佢啦

點70chem呀

一樣周街都軒達臣

極品肥料

今次pack rate幾好 仲未見到j hendeson 定有巴打抽左無心機 唔放上黎

Awb
對曼迷係一個好好嘅禮物

要用成兩張高rate紅卡好似好唔抵
但冇晒其他肥

一開始既rate係好d ，同d upgrade一樣， 之後ea見多人中好野就會調低番，所以聽日做好大機中龍門

Ut係好遊戲

奴晒swap 送走堆硬吹嚟賭

英超個pool大部分都用到

反正就快棄
唔砌等幾時 反正仲有肥料砌下個pack

好想死

出現了

lm

真係無人中kdb

聽日就有

咁容易咩vvd就有

我聽日中

中vardy

希望聽日唔好燈中

唔係派彩果下d人會劈價促銷咩

我中咗

收貨啦都

咁癲

中左軒隊 係咪應該套現隻Phillips
但係兩隻好似爭一班波

圖？

Vardy

我屌你

thx 巴打

咁好運

中阿諾
利申 曼迷

等價交換

講定先

張相都夠開心

高價果堆唔會咁易抽到 抽到都要買其他英超totssf砌隊 低價果班就平

高價果堆已經升番啲

我講定先反正中硬

Lm

成堆83喺度做埋
俾返隻87巴西仔幫我做英超

但係又唔想放棄屁馬
利申利狗

依張potm 我用到依家 少玩sm幾好用 射波係勁

回到本

高質肥料

呢隻好野黎

打個和？

LF擺前？

屌唔敢砌住等埋聽日紅卡啲垃圾先

中雲比沙卡
利申：利

算係，你入唔入到隊？

想交換

收貨
見到英撚幾撚驚出GK

好彩我係曼迷
中雲比入到隊

入到sb隊

我都係
搏聽日中啲高rate沙地做哩個SBC

非官方統計 唔出英格蘭🏴󠁧󠁢󠁥󠁮󠁧󠁿已經好大機會回本

本身4231 ST Bergwijn, CAM Depay
而家試下 ST Vardy, CAM Bergwijn
如果唔得就做super sub

打dr練新陣都要比人full reply
仲要打831
吔屎啦

見到英格蘭應該嚇到瀨屎

taa again

有toty

升左4腳 打後備一流啦
點會係肥料

見到英格蘭旗賴哂屎揮手區

利申：雲比沙卡

咁似我球會名
利申 D5

苦主

toty 吹？硬吹？

咁我想入果兩隻算低價啦

硬吹樂觀啲諗係咪慳返幾張fitness輪住用

好多獌波衫中猁
猁波衫中獌

唔得，同名

之前賭幾次都輸到仆街
用開硬dean嘅心態開到vardy覺得好興奮

福仔同高華錫好似有人托市咁托住個價
兩隻仲未跌得穿600k同150k

利子做呢個sbc真係好抵

ea就是咁鍾諗玩鳩人

屌講撚中左

你唔撚係manhoACA呀屌

司瑛巴抽未？

算係，慳下慳下就好多錢㗎啦

狠心祭晒啲唔用既高rating卡
中vardy
希望勁過隻potm好多

用緊全曼連後備都係
放入sb隊用住先
等下隻曼sbc祭埋佢慳返筆

去跳樓 88

仲有聽日

我ac未
利子fd d ac就 80% taa robo hendo

開埋紅咭先跳啦

You are not alone

屌啊

我都係羅拔臣，入到二隊玩下已經知足

依隻勁野 係差在3*sm

祭你中左啲tots落去lor

橙寧願中牙Dean

準備示範十一隻龍踢波

屌你尋日仲話我

TAA..
玩Liverpool 雙閘

中taa un吹，可以賣走張吹

唔中676就可以 條仆街

ea真係要屌 我屌足幾個post 終於中隻入到隊
太撚好
手足齊齊屌ea齊齊中
本身買左佢用 等佢outpack套現番

見大家唔捨得用高rate紅卡
想問下係咪之後會有sbc特別要用紅卡做？

真轟..

高聽華聽日實大貨 希望跌到120k 買隻黎用

676唔好用咩

樂觀大師

屌尻大法

感動

正正係唯一想要呢張

依家隊德甲同英超差唔多 要諗下用邊隊打wl
真4腳？

好驚聽日紅卡又中神軒

liverpool only got 2 teams
liverpool and liverpool B team

痴撚線
打FIFA咁撚多賤種
將幅圖俾佢老豆，親烕，朋友睇
都覺得恥與為伍
乞完WIN轉果過頭走去話贏你唔難
周星馳做戲果D奸角咩

已負評

我屌，又有得汁

係喎，唔記得死敵仲有拖肥

屌 收返
隻vardy勁到仆街

唉屌

我有成40%機會開重複，開個陣嚇死

都話左

一齊抽！
賭贏ea

立即套現先 睇埋聽日派咩

都完game唔係唔抽呀

屌今年中親啲tots 全部後衛
中返隻前鋒都得掛

我真係屌到傻 仲同條女講 話再中龍門就扔左隻驚

唔會廢 可能勁過我之前hugo sanchez
上面仲話 肥料
打後備都勁啦

想留返黎做法甲 未用過屁馬

outpack肯定唔只900k
德甲出唔會影響英超個價
我自己咁諗

都完game, 搏一搏無壞

Fifa fry 炒卡TG

Best time to buy totsEPL

傳落去就ban打撚死人地隻達史

抽咗先啦 一陣中重覆紅卡

紅卡kdb

諗住話中咗kdb可以開口中事實證明係唔得

中Richarlison
見到巴西，幾驚又中Alisson

祭左佢張87又抽返佢係咪打邊好過打ST?

佢好撚快好撚射得 想入

啱啱試咗兩場
個身位硬到仆街

屁四十萬包二十七萬

逼人死攬隻包
當硬吹算

早知走咗隻屁先

宜家新卡buff之下英超totssf隻隻都勁架喇
我用李城隻Soyuxxx都識自動吸波

btw大家我冇中kdb唔使咁激動 我想試下唔同大法only

棄左3個月返黎抽一抽又有啲運

而家防線starting 係fuchs boateng Robertson taa

開未

呢隻點睇都唔差
平民隊好用 個stat
夾ndidi唔差喎

做完個sbc中taa
成件事好悲哀

中佢隊友

中adama算平手？

算唔錯 super sub實用得著

慘我都有隻toty 羅白臣，好在無中重覆

馬水定 阿龜

聽日唔中kdb就棄驚

啱啱奴完隻Jimenez ， 未用過， 值唔值得拎去祭

希望過兩日仲見到你

奴嚟都係為祭啫

聽日中kdb就棄驚

其實好好用 佢係難hybrid所以先咁平

YNWA

屌你老鼠做完唔敢開
調節下個心態先再開

一係祭隻吹得嘅高華碩

見到英國國旗個心真係離一離
好彩係vardy

屌沙地
我想要巴西

一陣開番隻高華 trade變untrade...

路維巴買左奧巴未 個價開始回升 要快聽朝襯手

免費野一定係用黎祭

祭用

好野 我又中adama 又硬吹

食屎狗 以後唔柒做 guaranteed
上次atal 連中 今次adama連中

食屎啦阿當馬

無中過totssf完全無依個煩惱

買左隻德國龍門，轉頭開

聽日reward後 睇好mahrez過1m

係

聽日等中紅卡KDB

睇人中

都凝住凝住會出 adama屌你真係出比我
比隻88龍我仲好

🇧🇪

英格蘭

屌你老母ea做任就連續2場比人補時追和

兩張硬吹dllm ea

聽日會唔會天變
好撚緊張
第一次WL Reward咁緊張

我依個陣祭出隻89比我你個個起碼高級肥

差兩場先刷得掂Jimenez
揸住隊平民隊係D3/4 係咁對啲totssf 好難搞
新卡威力真是唔講得笑

等你報喜

可以打totysf高華碩雙防中了，仲有隻storyline 高華碩打box to box，諗起都興奮

聽日reward完就肯定升囉
btw聽日中vvd/kdb/kun/son/mane以後唔屌ea
dr要trade pack算

要邊隻入章

我留到下個league做guaranteed 算

🇭🇷

唔撚柒留 我依家就做mid icon sbc
夠柒膽比隻ronaldo我

紅卡中到vvd/kdb/kun/son/mane，我戒J一個月

唔好做傻事 開隻moore比你

聽日執到咁打wl先
神軒個位有冇得搞 有700k
8chem都得

做左88

littlematthaha
你好大壓力咩我用objective 隊full replay 又挑釁

一定係然jimenez

最後兩隻都留左，開返高華碩

I know that feel

呢個我真係唔得

🇧🇷🇧🇷is waiting you

差一格？

中重複 仲要兩張硬吹
灰左 有冇巴打frdly玩下算
但我平時得11w

好彩本身就冇英超tots

加油 賭贏ea

做完啦 清撚晒倉

sam哥有冇做

紅卡KDB
中佢同中隻毛聞古烈治冇分別

拍條片抽

個價差成倍有多

達哥個位轉隻英格蘭rb

死早幾年啦屌你老母EA

聽日睇吓抽到咩再做
可能多3隻肥料

達哥要連保定
佢應該係想up？本身神軒都8chem到

屌你咩EA
做鳩我

世紀大災難

一陣揀完紅卡又再中咪唔抵

頂住呀巴打 有咩事要出聲

只求KDB VVD Son

咁我依家中完聽日紅卡又中都係一樣
多3張肥料做仲好

喂等等先
路維尋日好似中左勁野喎

好強嘅意志力 抵你中

下次留返啲肥料做西甲定法甲好

唔同啦 你紅卡重複但係多幾個選擇

重複完又出隻咁既垃圾
消左兩格88+一格86 早知整隻拉膠/山祖

紅卡有得揀吖嘛可能你一抽有齊kdb vvd你揀

in game 打4321?
有冇話打開咩打法 我玩4231玩到悶了

諗諗下 而家有1.6m
入番pogba都好

見到隻迪高你叫我點屌得落呀

叫左你唔好

重點係我依家整唔到70chem

樹仁巴kdb
我中robertson +adama+messi
打和囉屌 30萬=1格88
消左我80萬

Vardy 88gk 李城cb就有份

who the fuck deco?

巴塞

真係好難搞
卡就夠 最尾拎左隻icon黎祭

冇kdb呀諗住用9up大法

深信聽日紅卡會中垃圾再拎黎做sbc

路維迪高（已死）

中awb
但已經有cancelo bday tots taa

紅卡垃圾唔緊要 最緊要高rate 做88要消卡

好彩你冇睇住佢出葡萄牙國旗

阿古獸 cr7 messi 呢3隻擺咩陣好 擺阿古獸落ram打4231 好似好哂

拎佢打cb 7chem算啦
都應該好撚勁

都唔知聽日aim中咩好

CHAR電啦CHING

c7係toty?
messi cam就硬掘架啦
c7唔係toty就賣鳩左佢
由06中意佢
但今集好撚廢

還返d肥比我呀 仲痛過比bd個兩張卡劈左我80萬
儲左好耐架 有好多卡都有回憶 好彩無祭到odegaard
祭左本體都唔知點死
諗起個價可以做保定/哥尼斯卡就覺得好痛

可以咁
Cancel RB
Taa Cdm
Awb cb

c7 古 x
美欺

其實想換走隻馬烈斯同屁 但又想撚5*sm

屌你可能睇住佢出就出油雞
仲諗住手機大法可以跟腳痛巴出真朗

祭左O仔可能中油雞

我次次都咁諗 但次次都做

有賭未為輸！ 用deco搏下個聯賽 link都易啲

唔得 本體黎

咁古烈治赢模組同夾CHEM

awb cb真係堅喎 對左次 又快又靈活
本身預左今晚中果三隻閘就拎黎打cb唔係講笑

啲tots全部升返曬
放唔放走676好

好奇問下 new 隻中堅咩事 有愛？
大把平野勁過佢
中vandijk/kdb/mahrez 爽

冇愛啊 純粹個倉嘅cb夾到chem得佢同bb hierro

仲未有who出現

聽日中van dijk搞掂一係awb拎佢打cb

我喺外國啲鬼佬好鍾意沖鏡 扭屎忽
用c朗主要原因喺攞嚟siiiiii佢地

想中中前場多啲
好想中mahrez 隻ss唔多夠力
同埋想中福/son 放左隻屁 但又驚冇人打到cam

藍色
巴西中伏
好過冇咁解 多張肥料

我沙聯都出84 gk知自己有幾撚黑

純防中呢張唔差

好彩唔係GK

平時好理性經營 做乜今日咁衝動

又球幾野

善用佢嘅變速嚟fake shot

巴西防中 高rating 應該係沙地sbc出 好野黎

我都試過信我 過兩日仲後悔

想問下咁多位師兄
中左隻vardy下星期想用英超打下wl
個陣依家搞到咁 得200k可以點升級下
換左翼加雲比右閘？
Thanks

聽紅卡好想中 其實夠錢買
但望就望屌多ea兩屌 生性

越諗越想要VVD同Son

Fdly!

做mm出的原來吹得
已放83k
而家先做埋沙地sbc

好少見頭輕腳重 我會買隻rg mane頂lw位 200k冇咩好up btw入場4231？

做sbc做到炆熄咗機 屌個mm好難做

我做晒仲諗住出個walkout比我抽個靚guaranteed
唉

82+中埋英撚龍

想睇你中曬成隊

你究竟中第幾張

右閘夠用啦
都係mane/maxi/福/打左
唔怕7chem不如用sarr
見wtfind用佢 用到好撚勁

唔夠錢買auba得1.5

岩岩中左
saudi

係啊 擺返隻fuchs中間 左閘岩返位 推返kante上去
我都淨係諗到換文尼同if84 雲比

有愛？
集集都唔好用

我阿狗

有280k就入rm lucas打左翼 包你滿意
walker夠晒用

上集個tots好屈喎 屈頭勁到癲

Fs sarr或者 if麥明詩？
好 我度度佢唔該手足

一係用if麥明思 220k

😭中到要戒丁

買啦 我等聽日放左mahrez入bday普巴 19000
聽日紅卡中

想問吓DR D6想keep住攞最大份個獎要幾分 想收手唔打了

8chem robertson 定10chem tie

佢用fs sarr

收到 唔該晒
今個week放低又德甲試下依隊

戒到先算

Sbc
唔想po張卡了

1.5m 點執

課咗幾多同我嗰隊差唔多

我想入生日福 但覺得咁樣好25

巴打 frdly場？

新入坑依隊仲勁過我開驚到依家

Psn

咁遲入坑都咁你課過幾多

炒卡 有同個棄game巴打買左500k
Atal抽 muki抽 哥狗抽 其他都sbc
得laca係買

咩料 斷上網

呢張算係沙地聯2獎啦今日肥doi都用佢打比賽

Mid icon 兩包一次baresi 一次deco 屌

雙防中
toty kdb balanced attack
另一隻搭邊隻stay back好
神軒/牙石/91簡迪

呢張落到場
搭隻尼馬搭icon都勁喎

已經砌好個陣等紅卡kdb同agger路今個wl要用鏝城三子

好頭痛呀 張adama 食之無味 棄之可惜

除咗3sm應該幾勁㗎

屌你pccw 斷我上網 打機都唔比

4sm添 不過我左邊無翼位 又唔想7chem

講錯想講3腳

我隊阿仙奴越黎越少人

我都中adama 連隊名都改咗做Rugby 嚟緊WL準備無限落底撻陣

仆街ea真係讀心到 你地著曼衫就中利
我著利衫又真係比隻曼我

著車唔見我中son

自從玩scoop turn之後已經用唔到車隊

真。放狗mode

要轉曼城衫比利時章了

睇錯
咁唔知轉咩了

3星技打正選翼有冇得諗

入到陣咪試下
不過估計你用唔過一個WL

3sm我放後備算

3星技都係後備落場
Heal to heal都用唔到

前面四個三星技真係接受唔到
早兩日打個draft有Vardy,都係搵佢打CDM
可以試下

Cdm咁癲

Draft見親3 sm，好似幾勁嘅人
都係一開頭搵佢攻，後尾發現唔就手又想繼續用
咪唯有打防中

後備擺佢打翼定正中好

唔想晒佢啲射波stat打邊
擺佢中間應該入到禁區9射都入

打前啦，打翼冇sm點扭
正前drag下back，純屈pace都夠做嘅

腳可以低但sm

btw defend有68，防中其實可能真係ok
我中到佢嘅話都諗住咁試下打

冇牛尾你行都行唔到

你哋而家dr揀吹定硬吹？

寧願兩腳五sm，都唔要五腳四sm

一個week唔用牛尾，應該變返14w鬥士

硬啦而家仲唔搏等幾時

今個禮拜好似完全唔識玩咁

啱啱過三萬分頂唔頂到個rank

今個禮拜好似一場都無贏過咁

唔係呀有場frdly你十二碼贏左我

仲未訓
我打dr打到崩潰

放totm 華dee 落去中華dee ，好彩

請問大家華dee 食咩chem好

準備瞓 做咩仲打dr

賣哂成隊都唔夠換成隊
今季做左太多un吹 唔係應該齊到tots

如果想買prem totssf, 係咪今日rewards前買就好？

點解英超tots咁反常升市

啲人pack唔中自己想要嘅咪去買

食左engine

中閘真係好慘 入唔到隊 sub都做唔到

Cls

20分鐘跌9%電

屌仲諗住今日買

舊電cls

冇coins冇肥
唯有等紅卡派彩

唉我屌你老母ea

打手咁早開工

多謝EA

點睇想買少少COIN做guarantee sbc新玩冇錢做

只要唔係三十萬換三萬就ok

唔知邊隻先入到章 其實前鋒位就岩洗

Good Luck, 我中Mahrez 已經開心到爆

剛好爭隻邊

Mid 馬隊 prime blanc 拉膠
3揀2點㨂好 定係拉膠打右閘（本身da costa/mbabu)

另外馬隊食咩style好

馬列斯都值錢呀

11 win 唔知中唔中到pl totssf

中taa 但條防線好多rb好苦惱

我玩到咁

夠膽開埋vvd俾我

咁癲我都準備準rb做awb

我條後防

EFL: Dabo
Community: 無做
SPL: Al Ghannam

睇黎d運留哂係英超

我中88 GK

倉到冇曬肥做英超tots保證sbc
等紅卡開肥料

晨早抽pack法

祭Icon大法

見到國旗無懸念
唔撚會多謝EA 比咁多屎我食 呢張係應得

係 我陣間中kdb mane aguero
都係應得

Wl 14勝 係咪一定冇tots 英超開到？

EFL: 唔中
Community: 唔中
SPL: 唔中

睇下紅卡會中啲咩鳩卡

冇guaranteed 可能四張都沙特

有 14勝都無機會有真係搵鬼打

我中舒夫 ynwa
喊出黎

打個和

EFL: Dabo
Community: Leno

仆街EA

陣間唔好中RB就得
有隻中前場用下就最好

中車狗 91, 真係入唔到隊啊!!!

有冇朋友用過TOTSSF的PIQUE? 用開金華拉尼，因為GUARANTEE PACK 中左AWB，想試就要換TOTSSF的PIQUE先得，大家對呢張食評如何?

推

邊隻硬吹

好

依家做左西甲都可以做架喎

未入 仲用緊rg kante

唔係
不過17勝以上一定有

最終黨勝

前二都ok
睇打法

30萬肥中gk軒 仲要低rate過祭果張tots 唔知講咩好

賣晒家當同EA博命

England -> GK

呀寶.jpg

⋯⋯⋯

我14都預無

聽巴打講kdb要搭隻一個人掃到波嘅嘅cdm 諗緊邊隻好

繼2年前賭贏EA, 終於再贏一次
沙拿

贏啦

佢真係次次都中好野

會有Dean Henderson

DDG

咁沙地肥好過

究竟一陣要開幾多隻dean仔

仲廢過普金艾歷臣

ddg而家神龍喎，我用futmas 版係咁用腳救

即做即祭

甩手拍入撲空氣乜都齊
單刀肯定輸

當我唔識用

用過最好既龍係紅卡達史
可惜祭咗黎做ddg⋯⋯

DLLM 趕撚住升Rank 贏緊波斷我兩場

84丹一上就要上maxi都好貴下 rttf而家值唔值呢個價入

等西甲totssf睇下有咩人出先啦

生死有命 reward由天

叫左同事抽guarantee英超，睇住佢開英撚gk，好有罪惡感

幫個fd抽咗蘇恩祖有啲罪惡感

咁多張TOTSSF 我只有一張高華斯域
用97 ALISSON 黎做pack, 你個pk EA就出返張硬吹高華斯域比我.....

屌我都中佢見到土耳其已經灰咗

淨係對過
maxi勁過rttf dem

入唔入到隊好過中龍

想當年BD PACK同SS PACK的GUARANTEE，我都可以中重複UNTRADE

唔撚係中D.軒既唔好扮慘
好撚嬲

cls ac又贏

一地都係神軒

我想要龍呀唔要重複呀 咁多隻都可以撞機
上次party pack又係

我都係
ea睇住你有咩出多張比你

而家防中仲用緊futmas ssk 加 普金kante 有50萬可以點Upgrade 法國或者英超

博唔刀

買牙碩

我仲係接受晤到

我試過呀ddg

好彩本身乜都冇

一地英格蘭

咁唔要ssk 定kante好

垃圾game

個人感覺91 費癲好過FUTMAS SSK
但upgrade 個feel唔多. 一係儲多少少入mid 西多

追左咁耐post guarantee pack好似無人中kdb
EA打手做唔到嘢喎

有無UT能手想玩PRO CLUB?
我地想搵個熟skill move, 自問好扭既人part-time打翼

之前我都係咁，用左手套chem，即刻正常好多

可能未夠鐘開工

我係多次
上次踢WL用咗幾場頂唔順用返普金艾歷臣算

tg@yumyumyes

應間我中，放心

睇你我會kante拍牙碩 一隻hm一隻hh 簡迪夠錢上埋if 傳波好好多

Sam哥要做EA嘅人

ssk換tots神軒

要睇細stat
short pass vision 加咗3點

琴日DR畀佢救咗11球
大半都係禁區內射

遇到ddg真係唔洗手軟 係咁遠射就有

大家呢排打嗰陣射波同直線會唔會有啲怪
有時齋撳射波掣最後變咗笠死
直線會變咗高吊直線
好奇怪...

係咪手製壞左。。。

對親DDG 同達屎我就知我輸左9成

好緊張 究竟會抽咩人

你個L1掣壞咗
係咪成日掟手掣

城巴仲未開英超包咩

講緊紅卡
開左啦 神軒 打個和

屌呢星期對親ddg 都要近距離tap in 先入
禁區大位射一定擋子彈咁擋

想問下1m budget，大家最推薦既box-to-box CDM 係邊隻
首選係icon想連隻vidal加隊英超

睇完傳波stat再講

唔係龍門已經當贏咗

中kovavic算係咁啦
起碼用得

又無喎...
不過用咗三年係咪咁上下收皮
完全打唔到 解個sb都打到想死

應該真係L1壞咗
人都換唔到
要打多場world class先有perez做sbc
sb而家又賤格到洗得後啲都無晒銅卡隊

我都做完vidal 依家唔用覺得有啲浪費
不過西甲tots會玩返

我個人建議可以牙碩加隻bruno打防中，兩個都識一個上一個就會自動逗後

可以試下moment seedorf
但要1.2m

邊個好d

呢張癲

好真實

價錢反映左

bday 福

icon box to box 要入流既真係要西多

之前用 pirlo 都好好玩

99kdb個價火箭緊
唔知仲有冇得升呢

Ozil個陣最貴但ozil有d廢

就要佢啦
即刻賣走隻bd 電話佬
唔該晒巴打

stay back cdm 神軒定rttf kante好

我saudi都中84gk,一秒㩒走左

神軒
兩張卡未必差太遠
但kante你下集都會用

中traore贏定輸

贏 我中adama= -300000

琴晚肥doi用佢拍gullit入到決賽
90分鐘和到Seth

睇到肥doi個陣真係好驚喜 出兩隻沙地

我另一隻拍toty kdb
兩隻h/h怕唔怕

冇問題
set stayback就得
兩張卡都high def work rate夠做

入到SB隊

淨係個髮型+又黑又硬 已經值1m

玩到個人好撚負能量
奴完一輪抽極都唔中好嘢
唔會再放太多心機落fifa呢隻臭雞game度
而家令自己開心啲嘅方法就係棄game睇新聞等下EA幾時俾癡線佬炸佢hq

676打cam得唔得？想入

玩到崩潰

講真 而家送咁多肥料 仲想點
根本求其打到14win 打下SB 加少少coins同card已經一個禮拜幾張tots guaranteed

係就好

幫佢答
中鉛中鉛中鉛

今個禮拜幾張obj卡都算易
係8場rival嗰個obj閪啲

望住堆fd平時唔多打
得閒中下icon
做幾個upgrade pack就成堆tots
自己就燒晒啲卡都無walkout
肯打又點 都唔夠好運嚟
咩銅卡大法 唔打一排都試過 咪又係無

倒數紅卡三小時

視乎看法
再靚既卡 玩多排都變廢紙
靚卡帶不走 唯有技術好

出去開會都冇心裝在
好緊張

中99kdb+van dijk紅卡 但入唔到隊 點搞

Soyuncu dean henderson Kovacic

寧願唔中系列

成隊波賣左佢

舊年中tots 夏神紅卡，今年係時候中第二個比利時紅卡

中左未？上星期courtois

英超TOTS 又唔見中好野

你將幾個fd中嘅嘢夾埋嚟同自己比較咪係囉

講真中icon但唔係古韋油朗告根本upgrade唔大

吓 中99vvd 寧願唔中
比隻d軒我好過

想睇呢句

你正常一個account打足而家起碼幾百萬liquidity喺手
加埋奴返嚟嘅Zanetti Rio Essien Zambrotta Maldini Kaka呢堆

就係唔中，今個星期中

唔好jer得咁緊要啦 多數屌完都係繼續玩

用左張88 華錫去做 出返張91

純粹覺得tots stage係ea送禮階段

今集最衰係冇哂icon SBC搞到而家都係玩唔到古烈R9

prime 6/7月會唔會出

高華錫食anchor 夠唔夠快 想玩下但又15 16緊買張shadow 好似好浪費

抽獎嗰啲就算啦 中嘅機率太低

icon sbc同今年嗰啲唔同？

唔賭唔知時運低

iconsbc可以用肥料砌

今個禮拜開始dr攞硬吹

意思係咪有單獨sbc可以做

舊年一張prime古烈幾百萬card 直接做

上年真朗sbc
89x2 88x3, 87x2 86x3, 83-85各一

應該夠

Anchor 最多人食

我入左隻都係食anchor

balanced attack就shadow/hunter
stay back anchor都得

紅卡會唔會全部沙地佬

diu 好恐怖

唔亂咁曬野我可能做到

DR分高到痴晒線

咪講左唔會有icon sbc

靠佢送啲卡同WL紅卡夠做啦
gullit喺中場成架坦克咁真係好正

不過上年有都覺得唔夠好玩

買COINS邊度抵, 想平平地買少少

上年呢個時期靠sbc我個陣已經玩緊古韋朗moment馬隊，往事只能回味

我覺得上年gameplay係好玩啲 雖然多on9嘢 但冇今集咁單一 Seth Lui 嗰啲都覺

今集gp ser 太西
我寧願玩on9入波 好過 波都踢唔到

順gp都係猜/扭入禁區搵位射
場場波都係做功課咁 真係太悶

上年多變數d
同埋面對Abuse meta mechanics 就難搞少少
仲記得舊年贏Ali is g 贏得好辛苦
球球都30碼first time ban
控少次龍都即輸
同埋唯一一次g1 就係油雞 你肯禁佢肯入既嘔心射球

隻神軒升到啪啪聲

夠薑qs

台豬賣左隻son未

夠500人睇live咪即場表演qs son

我都見到
見到佢個回覆先知你喺個post

打定J先
紅卡一張kdb 藍卡包又一張

留返黎做肥都好

已經好多次比人係公海post叫你名

好用喎
Super sub就嚟砌到兩隊

開台果陣同你宣傳下

PSN?

一定有
自己有隻toty untrade vvd嗰d

guaranteed pack中Salah...

紅卡我已經無野好怕

你直接數仲有邊隻未中啦

大家都叫慣哂Sam gor
出到公海要叫華田巴

仲有TRADE PACK回
RARE PLAYER
RARE MEGA

左閘，左翼，中堅都未中

3R ＋ VIEIRA

Elite嘅pick大概會係咁
EA敢唔敢撚多我一獲

其實 上集個ser都唔係好

#11

上年呢度可以輕鬆做三格大哨

等我幾分鐘

隻son上返1.9 1.7睇住諗住跌穿就入 點知升返

上年一向零課一路都係g2,
有icon sbc 就整左古油vieira 就上到g1
今集零課玩家玩唔到勁人 今集金一無緣

VVD 2.1入
依家2.6

Ali is g 究竟係邊個 成日都見到呢個名

我星期一1.74入
之後兩日佢係咁跌最低見過1.5咁上下

落到場既 打逗後防中唔差喎

之後tots 大家記住sbc 前入

可能呢排喺度怨得多有啲煩
唔講算

打親支那仔 個gp就慢到痴線
啲人中哂鉛

祝各位陣間player pick隻隻過一球

kante加牙碩搶撚死人

今集PCCW直頭連唔到中亞
仲要成日DC
搞到WL個pool冇咗一堆人

Reward後兩個鐘會唔會有panic

son應該唔會 都難抽 同埋多咗coins supply 可能倒升

1m 夠唔夠moment西多/moment ballck/moment gerrad都唔錯
西多最好 又靈活又硬 腳頭三個都中
拍vidal都係搵隻主攻

和左4場波 on9

我出巴西都嚇死
好彩係richard

有冇試過

你想比人屌你啫 望住人地隻龍話好彩中乜乜乜

pccw要wifi先連到中亞，好反智

我唔係用pccw

Gg巴打
因為我賣咗d人無一隊full chem
所以是但放d無食chem既loan icon打住先

曲線博屌

新手想問下，而家三十萬筆直CB仲買唔買普金vvd，定係砌Maguire/Ogbonna好用d，我另一隻CB係soyuncu

高價買咗 買教訓

呢隻個stat好勁喎
防守ok除左頂波不過185夠晒用
wr好 係衰2星腳

頭先DR打到86分鐘2:1 見人地刷任og兩球比人贏
希望好心有好報

試咗場taa食sniper打b2b 其實幾勁
但得3sm好似差咁d

個名譯返係咪叫武漢留醫

中左TAA入場打cb有無得諗

search過 武漢真係有個名叫liuyi

隻神軒咩料呀，貴左咁多既

我覺得佢攻強過弱
TOTS AWB 中堅好D

呢個？
Liu Yi (simplified Chinese: 刘毅; traditional Chinese: 劉毅; pinyin: Liú Yì; born 26 August 1988) is a Chinese footballer currently plays as a centre-back or left-back for Wuhan Zall.

防中 tots高華錫定神軒好

睇你拍邊隻

好撚驚華dee圖成真

RTTF kante或者Ssk 仲諗緊留邊隻棄邊隻 感覺到條中場開始唔夠呀

而家驚到仆街

鋤dee咁

上個禮拜既seth3條影帝

咁過癮 隊波用哂moment icon
但唔勁 full replay dog

rttf kante一定勁過futmas ssk好多

支那仔十個有八個都課淘寶黑金

已用totssf ndidi取代futmas SSK

reward後仲勁

舊年好似有人有齊幾個聯賽既tots龍門紅卡

習總又話支那人無得打牆外既人打機

有無人開紅卡用抽PACK一樣會等遲D先開?

awb夠高夠快 strength80應該夠用

邊個整張圖出黎就邊個奶野

ndidi勁定kante勁

G持

88 夫佬

6萬1蚊定係1包ultimate好
依家係咪應該揀pack

仆街中伏

開game到而家一直都係揀吹
今次係咪應該轉un吹

untrade pack博中
錢就算啦

untrade 全垃圾 最高84

依家都唔抽包等幾時

準備好屌鬼了

game尾，一定un吹，

我一定唔揀un吹
吹中咗嘅話仲可以賣
Un吹中咗又廢嘅真係只可以做肥料

community Leno
英超Soyuncu
沙地 GK
.....

置頂張圖吸正評啦

好呀

出售FIFA coins ( PS4 Xbox PC )
價格不時浮動 有意請查詢 多買多平📈
交易快速📲 安全可靠👍🏽
萬一被封 保證全賠📤

如想棄game放售Fifa coins (PS4 Xbox PC)
亦都可以搵我 歡迎查詢問價
想買想放都可以搵我🉐️🉐️👏🏻

留意個tg

好似之前有人話課完畀EA ban 9 jor

ok 馬列斯收貨

屌硬吹 84都無 含柒啦

有張shadow

我留返四點開算，一次過唔開心好過

琴日打過勁多moment icon打法就係咁press你落鏟 好似體力冇限制咁 啲波搶親都有尤其是佢隻尼維特 不過打落會發現佢唔勁唔識守 好易搞掂 見佢冇做咩西野就算

硬吹出左兩張onana

呢隻真係超級公廁, 呢個星期中過4張

收一堆垃圾..

最近85onana都離我而去

得張88肥料，好過冇

真 明明85都唔差但抽到佢係完全唔會有一絲開心

其實咩係cctai

時事台

C C TAI

鄭松泰

鄭松...

Cls冇睇開點估到

我覺得只有簡迪取代到簡迪
我仲係用緊隻untrade普金
後追搶波同烏蠅式防守好難好過佢

Ndidi就負責暴力搶波
新卡又有少少吸波interception能力
又靈活過SSK轉守為攻唔錯

我係kante + ndidi一齊守

越黎越少見kante依家個個都差唔多手持一隻防中icon

OMDB

中隻攬球佬都心足

想試Fred nididi 同碩一齊出

用咗過千場
Untrade唔捨得換
英超法國link又易連

如果真係比我中到美羊
我應該可以回歸兵工廠既懷抱

其實我仲有RG Kante untrade

好唔好放moment rijk套現好呢

有ndidi, Fred, bb Blanc, 88 kovacic

Toty kante 加totssf Asus好正

你又諗下吹得仲有幾多隻會值錢？硬吹多多幾隻肥好過啦

asus

阿古路咁易中？成個market 咁多貨，4頁

放啦 kovacic/+ndidi夠做

集氣啦

要做sticker

打icon任試過 Fred Kante kovacic一齊出

無full chem

萬能key

新ut潛力圖

到ultimate 可以夾埋美朗變4 張

我成日喺時事台開post
我都好驚喺其他post自爆

有次差d喺度留左tg打fdly

包皮都可能有

爽

有啲硬吹重覆做埋個沙特guarantee,卡面喊得好勁喎

李察升返成廿萬 傻撚左

心開始跳。

好想打wl 但又好驚連敗輸到發脾氣

英超包中到福仔 終於賭贏EA一次

可以轉做油王隊

祭完俾我抽返
等陣紅卡又係你就棄

唔計88軒
李城cb慘啲定alisson慘啲

後者

唔好呀

咁緊係李城
Alisson可以做97肥

急屎

李城慘，97 肥好有用，做sbc起碼慳返50-60k

唔止啦，一張90 tree 根都60k

準備軒達臣放題喇喂

紅卡！

Wa好危

好緊張

henderson x2

let's go

沙特I am coming

DLLM 中馬列斯 重覆

藍色果隻做下個聯賽guarantee

可以做番次ea打手了

14w中馬列斯+d軒

Conference call 大法
想unmute 同鬼婆講我攪撚掂

唔係孖88

屌又TAA琴日upgrade今日紅卡

有hl adama仲要唔要totssf adama好

多隻肥

3隻艾利臣 屌你

欖球佬收貨

想要你個對但我14win心足了

想問係咪每包紅卡都一定有隻英超？

冇elite player抽包未手氣差到

阿古路wor....

AGGERLO WIN LA

我抽完

11 win 紅卡中Adama, 收貨!!

17win 得艾利臣 李城中堅 打多3win為左咩

一齊屌EA大勝 其實幾好
我要棄阿陣了 好想重光阿記

勁到

14w，一隻英超都冇

屌咩

屌你老母爛臭閪EA

13w 李城中堅收貨

火雞唔差喎 隻雲比

要棄了....
琴日個SBC中艾利臣
今日14WIN派彩又係艾利臣仲有一隻沙地90巴西防中
屌你老母黑撚到

想問下紅卡幾時轉半身相
中咗張soyuncu但仲係大頭

開返隻rg ramos補數

季尾一野反cup ea

抽晒 不要再說了

話咗3隻肥料

你老母 88英超我揀呢隻gomes好過 神軒入隊 爽
都係果句 長屌ea屌得咁多年得今年好d
琴日就mahrez巴西防中

G1
I love ea

投入曼城懷抱抱

絕交

今朝出deco喊苦喊忽 轉過頭……

紅卡無驚喜
反而吹包中好野

入隊啊，成條入晒啊

恭喜晒

咩嘩？⋯⋯⋯

手都震哂 咁激動

有無咁激動

DKLM 仲要trade得 仆街仔

我都覺得自己好仆街

你旺撚到⋯⋯⋯

屌過啲運嚟ok? 返緊屋企準備上路

終於有kdb出現，恭喜哂美斯巴

dllm

根本14W都夠
上唔到17都照中

搶口到

嬲嬲地去做番紅卡upgrade
又中番awb
幾張if awb紅卡都中過哂

中好野嘅負皮晒

推大頭好柒

CLS 呢個鐘要避 好閃

棄驚算
哂鳩我時間

紅up 有tots

挽留

臭閪ea
開pack 又jelly
紅卡又jelly
btw 已經係住年最好wl reward 了

你老母西咁辛苦17w中晒最平嗰啲

Shingjai咁就執4m所以呢個階段點玩

你應得既

兩隻alisson

儲齊三寶

最期待既畫面

流晒口水
D pack如何

華定賓？

咁辛苦打到20win , 又中垃圾野
再忍唔出抽英超都中垃圾 棄game算
過完呢week, 一定仲難打

Sor大叫左

上reddit見到有人話有機
點知中番有個隻

唔撚玩
應該冇人黑得過我

G持tradable中哂3隻最廢

打個飛機先

前場3隻齊左...cls

最慘係你

佢個ac本身都無錢既煩惱

11w?

Me2

執一球

中咗rugby佬同alisson 冇Dean Henderson已經收貨 本身隊嘢太廢 雖然想要kovacic多啲

證明上e同上唔到爭幾遠 好彩棄左一個星期wl就執mid古cls

而家賣coins賣到幾錢
淨低啲時間用硬吹隊玩算

以為中mahrez都算好，嘩屌個個唔係kdb就rashford

Tots pack

兩球都黎 隻676都1.6m

我指賣到幾錢per 10k?

1張都中...

大嬴家

用緊moment ramos

messi巴一星期反cup ea

好撚癲

中張紅KOVACIC
都好, 可以賣左依家張TOTS KOVACIC

玩撚晒啦

加埋都唔止7球 好癲

見到個個都開好野
就返到屋企 好撚驚

你係咪過份左
絕交 唔好再搵我

6 win max 88 Soyuncu
Ea知我上星期d gp閪到癲

CLS, ea打手份工咁多人爭

6 win都有Soyuncu...

係公司開 第一次激撚到癲

呢隻咁難中都比我中
比gk軒我都無咁嬲

等緊seth今晚開

有咩得獎感受下 diu

D rewards應該夠佢買99kdb

通常見人中好野 抱好大期望返到屋企自己開就西

G2

邊個負皮

屌曬全部人老母

樹仁巴開咩

dislike定先 馬列斯

賣番自己隻tots kdb出去
5分鐘 執6.5球
諗番都癲癲地

係我呀屌特登嚟個逆向大法 點知衰咗

想要前鋒

快d推下個post 唔想睇

我就係冇好大期望 硬係覺得西

三隻艾利神

孤巴不可逆

多謝ea 今次抽pack一張totssf pl都冇中過
心目中想要vvd+arnold

屌你老味個個都中VVD

qs囉屌你

收撚皮啦

屌中過3次Alison 其他1隻都冇

笑左出聲
好驚陣間到我

屌你咩 細字搏屌

屌你老母臭

想問下如果tots期間wl得8 win會開到d乜

唔想要又揀

你仲慘過我 唉

一定係我like左 Ea員工個po

幫你集氣 雙99

可以入mid古

EA

屌已經特登較最細

dllm真係taa

求下大家中還中咪多謝ea

我記得你
之前pime icon pack人地中好野連覆幾次屌
之後自己中馬圖斯就話想要前鋒
又係喊哂口咁

佢個陣 mid古好似一般

呢啲人唔撚屌唔撚化嘅

攞去做82+sbc啦，咁唔想要唔好等喇

我想要obba呀

正PK SON

大家都避過一劫

中阿古路條撚樣 25到

開緊機了...

認真我係佢就賣哂coins仲好 執翻3 4千都咪話唔爽

集氣